[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5449)

樓主贏錢

Fast

快撚D入一粒啦熱狗

Slow

補幾熱

最後2分鐘 刺激

半5
再刷腳都踢撚斷你

嘩 呢啲咩波嚟？兩場一樣劇本

Son我屌你咩 咁都唔射

算啦，唔洗叫了

最撚憎死熱狗

熱刺 猜波

熱狗係咪針得了

憎撚埋psg

熱刺補幾

炸你老母

熱狗都買抵撚死啦

1-2

想睇，係咪飛去現場踢

熱刺撚狗

完

1:2 合理賽果

完
1:2 ft
-$500

熱狗full team含家刪一係full team肺炎

收錢算

Son唔係打假乜都得

屌你老母後面搓波

瞓醒左見到哥本哈根咁正氣cls

熱狗屌你老母閪

屌

30k 哥本 腳都震埋

有冇人要ifc了

熱場波假撚到癲

主1:0果下要知上盤唔會開得出啦

馬會啲派彩慢撚到冇即場場亞冠而家都未派

廢老摩式足球

臭閪熱狗 賤撚到 踢多兩個 84‘開始搓波
屌你老母 人地踢小兩個1:1果陣都肯攻

又羊，我了

好似好多哥本反cup派

完場1:2都要知上盤開唔出啦on9

羊巴 我了

潛曬

兩點三場半大

艾夫斯堡想點

係咪買咗好多

哥本哈根真男人

最尾得一球lamela射一射
其他時間真係唔攻

30k哥本，我了

有名你叫賤種熱

夜曲留tg派你

郭超啲球隊一踢歐洲賽就死晒

咁都中，

Son 5碼炒左球
最尾lucas讓個波比你 屌你老母 又唔肯跑
又要食撚住個位 成場乜7都做唔到

補上

無買sorry
個個似你係咁輸咩弱智

頭仲有d暈

祝你買乜輸乜

狼無人要？

訓左重抽

2:00前唔覆 派2020重新出發

艾夫果場客1角都刷唔到

狼隊派錢 大家自己諗啦

華堡cup

我

。。。

追熱狗條數買咩好

P牌

史

各位識做

依場應該反手了

又針對me

熱狗買左1/3份糧 屌你老母
比隊波搞撚到訓唔到

G蛇係咪依然燈力十足

搬泥入一球是咪好難

高質

橫濱水手主場鬥湘南比馬合演一場峰迴路轉嘅入球騷，單計上半場兩隊加埋入咗7球，作客嘅湘南比馬半場領先4比3，爆出5000倍「客其他」半場波膽。今場比賽橫濱水手雖然3度落後，好彩憑曉高韋拉連中三元及澳洲外援迪基尼克換邊後扳平，最終逼和湘南比馬4比4，各得1分，開埋全場500倍「和其他」波膽。

5000倍

如果80分鐘前咁踢咪好

試下買狼隊米知

我準備好了

即有

我了

揀黎派？

感激

下場買乜

出條必中水我下次派你

唔撚係呀哩啲西杯外圍都買1/3

我係搬泥呀HI

錫菲聯比人一射就入

抽中

2:1

鴨巴甸

好撚正氣，強開上盤大波，一定再買佢地當支持佢地

般尼嬴埋ok?

有冇飛先

呢場唔玩算

正一臭閪 半大唔撚得 屌佢老母

般尼2.5細頂實

跟羊蛇算 希望中

般尼 -VS- 锡菲联
般尼
0[0-1]@0.685

真

A米半大啦

狼！！

G!!

錫 咪比人cup阿屌你

。訓覺算

狼隊夠疆輸撚埋 俾熱狗撚完好嬲

比人禁住砌。。。

狗會幾時派熱狗

同G蛇同路！

狼有冇link

般尼凖備🤞

蕉皮哥找數真漢子

一回合真係好賭好多

錫菲聯入返球啦

冇你幫手嗌未必收得返半格

巢皮

奇蹟反cup 下次唔敢掂呢隊野

艾夫入二 華堡入一

響未

平安鐘響咗

ac入未

買咗乜

艾夫666-5

兩點識入未

掛住屌熱狗冇買到A米追數
開到又要戒一排

般尼 (点球)
0[0:0] @ 0.915
自动刷新
般尼 (点球)
锡菲联 (点球)
咁快有得買
如果唔洗加時12碼會退錢?

我場亞冠都未派

係 但係應該射碼

屌你老母般尼又玩乜閪

睡超角細手足rip

追返好好啦

錫菲聯比多球ok？

@謝姆梅利
角細代名詞

睇格流個場幾點派 再對返開波時間個差距

總結有撚排

錫菲快手入粒絕殺

直屌左主勝屌佢老母閪

你RIP未？

狼隊有冇link啊

我rap9你

做乜唔主晉算

未
做咩狙擊禾

三場一球都無

米贊比全格

燈

般尼2.5細隻手震緊

和得架啦 要求不高

都連輸左五六口

A米半大24

慢到好誇張，叫狗會真係唔過份，又唔係細賽事又唔係多波，都可以慢到咁

AC快手半大

個盤 要維京算

艾夫斯堡又和波

Same 般入未

屌你老母般尼

狼隊個大細波跌撚到係咪又唔會穿盤

你唔係要鴨巴甸咩

屌你老母臭閪般尼正宗含家剷賤種閪

訓著

2.5細俾次機會

慢得嚟成日有波先結算 最撚嬲係咁

有冇狼link

佢陣間追擊你

同求

瑞超又停哂角

9.5s 大注

高水2.5細想收

AC半大24

半大號又入撚晒水

38歲廢老肯入波未啊屌

你有你中 我有我屌 我屌撚柒佢老母閪發洩下當收過關算 屌佢老母臭閪

瑞超9.5 2.5左右等到就入貨

態度正確

花仔

7屎

你好 唔好搞佢 佢是我的寶寶

隔離場入波啦

錫菲聯絕殺啦

真 唔好搞鳩我地兩個人既世界

我屌你老母閪般尼 屌你老母 我助養又好 領養又好 一撚定要下一代日撚日屌你老母閪當祖訓家規屌你老母閪

頭先等唔到偷買左

尾盤要左維京

跟

邪到

2.5細成功頂到

艾 12碼

瑞 8ccccc

ivan

中間人係唔係度

沙姆洛克流浪 0-1 AC米蘭

廢佬又入波

變角 唔該

a米半大 -1

Missed

2-1 又有得叫了

大哥準備中過關了

自膠sor

伊巴勁到

？？？？

力造和波

屌你老母

2-1了

做咩屌我老母

廢老入多球，或者對家入

般尼大7有冇

SOR慣手咗
其實想屌你

艾夫2-1

冰角刷入波 有冇可能

史入未

華保我屌哂妳成隊細妹家姐

艾夫8.5s頂到完場 10 1 500
完場即抽

中

Ok

Lm

L

lm

維京讓人

閪硬

支持

想知比卡超仲有冇用呢個account

A米唔入比人入啦

好

般尼主晉1.75 平手盤1.75 主晉唔使走水有得贏

史x茅x馬賽

我狼點。。。。

直接射12碼戒賭啦

link 都冇...

大7易到

同熱刺一樣咁西

華堡廢撚到

欧洲联赛预选赛
库克斯 (中) -VS- 沃尔夫斯堡
沃尔夫斯堡
-2.75@0.835

我買咗半大

內定我

狼隊做緊乜鳩

真 追數輕鬆到

狼狗入波未

s1mple屈撚夠機未

A米肯入未

米贊比神送角

狼又極限撚

GG 開始

史篤城上呀

唔怪得咁多角 回龍可以變角on9米贊比

10.5s

米贊比中埸笠死龍門！

2-2

米2:2

米贊比

刷角抵死

艾夫斯堡gk

想入no goal
唔覺得艾絕殺到

好撚癲 米贊比長追下盤好撚爽
不過我今場買上盤

屌又輸on9龍

10.5s練心

10.5大準備

A米入未？

No goal la

死賤種送角機器

9.5b gel

岩呀 正仆街

維京打nba未

狼狗唔入比對家入啦世紀賤種

有無人睇緊狼隊live 做緊乜鳩

米

10c gel

角大黨

艾夫斯堡
0[2-1]
仲有得退1/10
想退了

10.5s頂實

退啦 退完艾夫就3:1

狼隊

半場比人笠死癲撚左

有冇3:3手足

買左艾夫上盤想喊
輸埋啲on9波

11c

真 堅cls

跟 退先

狼隊係咪撚緊狗

角細死幾口 cls唔撚再玩角

a米半大又死，屌你老母

-2c

呢場 早段個9.5b高水到呢

介角 回歸大細波吧

個龍臨尾唔夠力托走粒波

華堡個場要多粒啊啊啊啊

返學界踢啦屌

4場不勝 屌諗住佢主場應該贏返

AC 半大未

大波易到諗緊大波定角細 決定玩角 慘到

主隊往角旗往死裏踢

24 連針

我狼半主針

正氣馬瑟

刷咩撚野角

比多球12m主啦好嗎

屌你老母刷角

蘇超正氣到

-1

屌你老母，連針十幾口

俾多1c

Gel

真係和 屌你老母

鴨巴甸屌到變讓平半

耐無買波。想知幾時開始取消左非即場都可以買第一隊入球

5串1差馬賽

有冇角大嘅手足可以派我
10.5s

可以

般尼果場邊隊晉級

人間有愛

8.5s 10s 10.5s 爆到屎忽開花

艾

痴撚線嘅
cashout 完連輸十注

有無機

12.5b 開埋先

艾 補幾

巴素利晉級有冇人買？

2

馬瑟入完波仲讓一球球半

仆街gg

艾個前鋒企入少少就計入波

頭先好似有人同我講連登大船角細

12.5b

On9補得2分鐘 不如唔好補

屌左膠得3球

Ft12

艾夫針

華堡不開大，抵你輸

11.5 5.25

買唔買埋河床 定訓教算
聽朝9半堂 有冇巴打可以叫我起身

屌你老母艾夫斯堡

半5全12 以後識玩

我都9半堂

左膠弱智

艾夫好刷得下

你智利嗰埸派咗未？

星期四 10 艾夫斯堡 (主) 對 米贊比 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00
星期四 14 柏克塔哥 (主) 對 希拉爾 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.00 $1000
唔記得自己買主 仲讚人入得靚

冇動力起身

艾夫正賤種

馬賽半一有冇同路屌佢老母屌到佢入2粒

Me2

呢到

sportsbet冇咗維京場波 想買維京

足球過關 2x1
星期四 20
馬賽(主) 對 聖伊天(客)
角球大細
大[9.5]@2.02
星期四 21
競賽會(主) 對 蒙特維多國民隊(客)
讓球

MasterG 心中之意念已與維京結合 快d入波

馬賽馬瑟全格 10 1 200

鴨仔了

角大咁偏我都試下

123

冇敵既聖衣

Feel到馬模567

又玩角 仲要法甲

上撚晒癮又上撚晒頭

洗唔洗咁準時

有冇半大黨

聖伊客場麻麻

仲諗住ac 可以大炒

馬賽迫搶都幾有料

岩岩連中左三場角

維京人入波未

1-0 聖

所以比人入

聖衣?

無敵聖伊

風

幾時上報分班？

皮耶？我屌你老母

弱能報分班 畢業

屌人老母狼狗希拉入波未

半一詩

咁快gel

半一上盤又針 屌

高利寧 0-2 馬瑟韋爾

淨係一場走盤

正氣馬瑟，無敵聖衣

聖衣？ 我準備燒衣喇

希拉利入未？

邊場

狼狗妹完未

今日上盤死哂

買a米-2 贏既係咪都係傻仔

上埸對家紅咗先絕殺贏波

佢報錯

報假 blocked

泰奥雲最勁 9分鐘走 假波？

馬賽杯硬 信念

法甲綠衫是咪主隊

聖衣今季勁到，重返前4

今日d波比狗賭

馬賽咁都唔入

哇 空龍飛機

泰奧雲求其到

單刀

狼一球都冇

咩話 馬模同馬塞仲未入波

其實個人都唔到

贏一球俾你走盤 信唔信

咁快換走佢？

鴨巴甸goalllll

賽

Sor 嬲得濟

下盤日

信呀 我唔介意走盤

馬賽

仲係到喎泰奧雲利申睇緊live

維京 -3g

史城

差啲0-2

啲瑞挪平時仲意打假出到去得啖笑，哈馬莫迪維京哥登

維京CuP

馬賽啲組織幾靚

屌依幾日惡賭到

係啊 後防仲性感

Ng 買邊隊？

master g之吻

其實實cup 實力上

覺得馬賽反cup到

狼隊盤等死

妹到

今日有冇開過上盤屌你老母💩💩💩

狼隊係咪full team ?

馬賽未撚瞓醒咁

茅多角到

馬賽場波好撚激

維京我吊你老母維京我吊你老母維京我吊你老母維京我吊你老母維京我吊你老母維京我吊你老母
Cupppppppppppppppppppppppppppppppp

聖e天入多球

激到一角都冇

馬賽去人地禁區救角

2:2

入白禮角

白高

库克斯 (中) -VS- 沃尔夫斯堡
沃尔夫斯堡
-2.75@0.835
标准列治 -VS- 巴拉镇
标准列治
-1.25[2-0]@0.685
全部2-0

2到

聖衣2ng ng算 瞓了

狼隊想點

狼隊入波喇

連針5注 頭痛

馬賽想點

狼狗中前場full team唔入波 好撚野

成隊副選 入閪到

茅c 10ng角快

馬賽前鋒第二次極限對面禁區救角

中了

唔算副選啦

希拉

眼盲
NO.大到都唔似正選啦

有冇馬賽link

柏度 占美都上埋 副你老母

正選都多正選啦

狼絕殺返球黎睇下

狼狗入一球比我走盤算啦

狼隊 整一球走盤啦

高美斯 飢餓雲高快

史整翻粒

咁都有得越位

希拉利入一球ok?

同上場英超幾似都full team

入波未

白禮-6c 上

狼隊一球都冇

快
快
快

等買狼隊12碼讓球盤算

咁近都炒 死咗佢啦

追茅c角好過 入哂上半9.5 10.5
10ng 11ng

馬賽贏psg 番主場讓半1高水 傻既都識買

馬賽冇態
成日自斷攻勢

唔明點解佢刷極角都係受讓

狂傳失波

好撚刷得 仲有注16.5係手
又想買和

咩和

和波

贏唔倒都係無撚用

錫菲聯

巴素利咁撚正氣

聖衣D配合真柒到嘔屎..

點解會串左狼隊

希狗快

5-6隻角過半場先啦 聖衣天

同意

睇咗半場知馬賽唔會cup到 瞓了

希狗狼狗真係屌你地老母

泰奧暈
之前仲話有大球會買

希拉利入到一粒我同希拉莉做愛

買2k算

6角
-4

不如你落去見希特拉仲好

有冇巴打想開外賣 一齊賭下一隊角球

謝姆梅利 幫手叫下角細

希豬半
狼

回幾多水

狼隊12碼盤好定大7好

12入了

a米快入

大7

差成個字音又唔啱 收皮喇傻閪

我搵黑單仲好啦

呢輪英聯盃射碼都幾多大7

狼

大7係咪要兩邊都有7次?

搵黑單算

狼隊好嘢

訓得 狼狗

12碼都唔使買了

幫下我啦

狼隊解散啦

between馬賽組織真係好

史好波

又下盤dllm

狼队 (点球) -VS- 史笃城 (点球)
狼队 (点球)
0[0-0]@0.845已接受
會點呢

幫緊你幫緊你
有無回水

呢幾晚啲英聯盃，歐霸九成下盤

A米3-0
10 1 50

你問得一定有 PM我傾

LM

狼0-1

無tg 回幾多

刷角要靠泰奧雲
射術差到

施洛雲 下盤
熱刺 下盤
狼隊 下盤
艾夫斯堡 下盤
希拉爾下盤
馬賽下盤

下盤天下

高ling 2-2

大

快

鴨巴甸當唔當係下盤

屎篤城頂住

屌你老母半大都要死
馬賽仆街啦屌你老母
打交就叻

巴素利晉級 派

狗會好撚識揀黎開

馬賽弱智

6x1

屌 冇啦啦廿幾倍跌到十三倍
即刻再買多注就變返廿幾

仲有安圖 高水平手 當下盤啦
SC艾索達 下盤
般尼又係下盤

有冇奇跡

馬會心水 出10輸3
外賣心水 近出54輸16

假派咗幾次

風紀 唔怪得條友熟口熟面

又得姐

智甲冇派

純粹無啦啦醒起平時唔做呢啲野

屌狼隊盤都唔比走

屌你老母咁撚柒多機會都入唔到第二球
又半細

開撚咗幾多場半細

狼狗馬狗斷腳死啦

大7係咪走水

睇住隊撚波妹足成場 輸埋係抵撚死

柏克半格gel

假波日

.

AC全隊斷腳死

難賭

brighton正氣到

有無馬賽苦主

狼狗苦主

又着燈

唔信白禮頓 揀左狼隊

馬菜2.5b可以？

正常都要狼隊

吊你老母 狼隊同維京都食屎啦

馬狗快！

今日啲波好似夾埋一齊閪咁

鴨仔

狼隊只買英超

英超對英甲
正常要白

吊你老母呀

我去咗玩女足頂唔順呢堆波

NBA啦

幾時玩埋女

競賽會100%？

我屌你又話鴨巴

孤注一擲 聖保羅

女足幾好玩

邊估到白禮頓先最正氣

我俾你玩死 冇啦啦走去要維京

睇小你一陣都唔得

聖保羅贏唔到 就去做洗碗

今日0445維護0600先開返
要買6點早啲買

又嚟

U19秒goal 好撚舒服

6大細點買

今星期輸5k。。。唉

我追細波 我由10開始追

唔緊要我十幾注 每次都千

今日贏到錢果啲賭神黎

哦屌我買7up 女足先係追細

呢2 3日 針7k
明明星期一贏2k
唉好頹。。。

You are not alone

維京追和2:2ok?

不如投資落我到仲好啦

女足 本身10細想買

我4日前 兩萬
同馬士達雞對開始就輸

好舒服 我見佢成日半大全細

想知我岩返嚟未

原來8角了 法甲\
唔通我要反底

你介唔介意開個爐呀大師兄

我就係

我輸緊35k慢慢追緊

哇 馬賽.

中楣

叻仔馬賽
門前射眉

白禮使唔使咁勁

見到星期六日成80-90場 有啲掛我岩啲黃色

中完楣又門前漏波

哇 馬賽....

馬賽個教練就快嬲到爆血管

最有信心果注通常都炒

競賽會咁耐無踢波 一黎就讓人？

3串1 低水關斷 仲爽

主場之力真係咁勁？

馬賽睇到就中風

Rose馬想點。。。。

馬瑟boom

鴨仔-1 聖伊天-2

買咗高海寧，爽

聖伊天 有能力入2粒 -2岩
馬賽真係敗家仔

白禮個場真係好刷得角

狼狗呢隊真賤種

9角啦

國民隊穩了

狗會冇開嗰啲全上盤咁濟

真的嗎

主隊咁耐無踢波 驚咩

0.5%

黃金聖衣天整個反擊入多粒啦

維京船難死101100

0.5

真
又唔見佢開波杜比人買
所以馬會其實好撚勁計得好準

馬連送2球12m 強開下盤

兩場百家樂都無左啦

馬賽長期收山腳想點

競賽會咁耐冇踢都咁撚勁

波杜都輸盤淨係開到半大

10角了 差下盤
希望唔會又斷一關

假到喊

馬賽能cup嗎

講都冇人信

上盤已死

聖2-0

0比2

Ng gel!

2.5大比多球

唔好再入ok??

Cls 贏巴黎
吸飛 殺全球賭仔

11角

黃金聖伊天

no goal了

全下盤輸撚死人

拜拜比多球黎法甲

好彩平半轉半一
如何keep住平半實all in ......

我等追和

馬賽死都唔上germain成隊一個正前鋒都冇點入波

6點要咩好

聖 保

水床

屌 馬模贏波刷乜撚野角

發現你都幾準

聖+保 跟撚實你

AZ 0 唔計？

外賣想問轉場

智乙痴撚線 紅咗都4-4
歐霸 布格勒斯又係 4-4
買大睇到眼都突埋

馬賽2.5s cashed

有無人同左路保地花膠？

個即場係fake?

馬瑟加時都贏唔到

一陣6點會唔會又好似尋日咁
完全唔比時間人買盤
岩岩一派錢就結算 屌⋯

有冇NBA水

競賽會

屌你老母12碼完仲要紅牌
下盤又贏

今晚啲波on撚鳩強開下盤

中啦 仲唔gel

串串關開糊啦

買咗咩

法甲角大串夢遺隊

河床12m!

咩料

唔到你唔信 一陣都下盤算

屌那星主隊明明打得幾好但輸完個12碼又整左紅牌想cup都冇得cup
今日黑撚到

突然爆C

miss

U19癲到我買7+ 半場4:0 依家5:4

cls無啦啦爆角

7s gel緊無啦啦爆到9角

啱啱6b高水唔敢入冰咗成場

9B以為含左

紅咗之後細波角細二揀一揀咗角細

聖保羅大波大角有冇得諗

又閪波

派我未

即係逼人外賣啦閪到咁 錢又唔派波就秒開

聖保2.5b派錢

咪就係
屌你結算自己結唔幫個客結
晏奏到夜晚咁多時間唔結算唔維護
係要有波先搞

細波

大波

維護完注鴨巴都可以未派 狗會真係小癲

1:0了

兩場主盤都1比0了

保地boommmmm

一買主fg就入咗

花膠炸

聖保goaaaalll

痴鳩線

st paul fg秒收 正

有有華斯高手足

保地花高咗

中啦 花膠入左炸左
炸完對家有

1:1

仆街 大波入唔切

半大全大買哂

仲諗緊河床係唔係又要靠12m

華斯高 河床

最難賭既自由盃反而贏 仆街熱刺PSG A米就針到仆街

水床快啲入多幾粒

華斯高俾人屌到變半球盤 早知依家先買

十幾分鐘半大。。。

腳注緊

震到字都打錯埋

呢兩日南美波仲正氣

南美佬打nba?

真 打小人要

封盤

呢場似爆角

係咁封

河床開左全場緊迫？

河床入多幾粒

st paul ng啦

入啦屌

又封

d角個盤..連初盤都唔似大到

但6角了

半和聯

屌20分兩球 引左買3.5

係咪場場半和咁濟

打交

半6全6未試過既話 師兄應該新賭無耐？

賽前買左2.5 3.5b以為食硬

咁都打交聖保羅條友傻閪黎架喎

偷波狗

本身7C 食左角

11.5 b?

波都比埋佢仲要企係到 怪邊個

st paul: 屌你球證 佢企咁近 我點開呀....仆街 偷波

南美 巴塞 重心

叫得巴塞都⋯

河床12碼

Miss

又話河床半年無踢比賽 咁撚勁

餓波

法林明高平半仲有2倍

啲迫搶 勁到

保地花高冇波冇角 踢乜鳩

入啦屌你老母呃我3.5b

防衛者兩分波

一晚輸左6k
即場點部署

河床 華斯高

花膠GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

999

-1C

屌你華斯高

屌得好

俾3c啦

你班賭仔又咁早

又80分鐘階段入球？

屌你老母1:1撚狗
兩隊一齊仆街死啦

防衛者 3-0

河床ng ok?

Cccccccc 刷刷刷

聖保羅 1-2 河床

閪床Goal

屌聖保 華斯兩注閪晒

河床 goalllllllllll

10C!! EZZZZZZZZ

下次同你講定買咩 同路閪晒

華斯和未屌你老母

兩埸同路？

終於唔係燈神

留名跟進

係呀 仆街屌佢老母

聖保羅 2-2 河床

22

3.5大收錢

好彩聖保追返粒

強行開大

屌....買主3就開客3
買客4開主4

要爆c了 11.5跳船先

華斯高入未

好彩買閪床ng
真係閪床

華清高學下人點和啦

俾多2c啦 畜生主隊下半場一角都無

轉左買盤？

兩邊賭下 你當73

點撚解我會買左華斯高

華斯高你學下人和波啦屌

屌你老母 9射1中

小保加個場賭半大

獨立定明高

獨立啦 巴甲廢閪黎架

60分鐘有2.5/3大 派錢

屌 嚟隻絕殺角啦

仲要高水
兩邊都想攻

其實係主場定中立場 見兩場自由盃都寫中立場既

華斯高追和一世球迷
即買波衫

獨立大船？

明goal

st paul 河床有冇絕殺

有mark中字咪中立 做乜鬼

贏保地個盤 輸返角俾佢

有冇絕殺12c

垃圾華斯高

頂撚住個和 thx

花膠cashed

屌無12

0800 主盤

河床 半格 好過冇

水床抖左咁耐都贏唔到

2:2
和

華斯高真係仆街賤種

就係抖左咁耐抖到對腳硬哂啦

追數心態買波真係好易出事⋯⋯

所以r哂頭 2.幾入左幾分鐘就收

Teddy bear
半和

仆街青年

明哥2.5b

半年冇踢 唔敢買

小保加半大 -1

0:1小仆街

糕

咁撚勁 阿根廷>巴閪

唔想叫 小保加快啲入

屌 仲諗住等下 咁快入

外仔呢啲有 0.5/1 1球半大好正

篤個細叫下春算

起碼唔使卡角膽
最多回水

阿根廷啲波正氣過巴西咁多

買左明哥今場應該可以早抖

而家入左一球仲要蝕半格俾狗會

阿根廷停幾個月識入波

小仆街‼️‼️‼️

阿根廷啲班霸真係有班霸feel
睇下明哥

獨立好危險....
通常一開波落飛兼屌打既，頭10分鐘唔入就會比對家屌返轉頭

主隊係高原球場？

3射3正 準備入啦 唔洗驚

明高 角球 有冇水?

尾盤已經落緊啦同個大我估應2-1 3-1

7.5 細啦

你無訓過

7.5b

小仆街繼續入啦

你會買細？

明哥比人屌到變受讓

又角細

兩隊都6分 其實今場和波都好穩晉級

AGREE

明高開左波未？

快入屌

0:0完埋添啦

全場2c 食晒你3.5b以上

小注跟

0 0 0 0

叫人買喳嘛

明高個場勁大

全場兩c我直播食屎

收到

明高俾人屌到

爛閪巴甲佬

買注6.5s練練心

可能有2.5買

兩場0角